小粉紅用2000萬移民英國 怒屌英國係垃圾國家

請一定要睇到尾

屌你樓主要我禁入去聽普通話
唔俾click rate佢

條片裡面嘅大標題
1.天氣差
2.水龍頭凍水熱水分開
3.冇浴缸
4.冇underfloor heating (地熱)
5.間屋隔音差
6.冇bidet washlet (智能廁所板)
7.水質差
8.冇本地農產品
9.冇言論自由同投票權係廢 （佢話淨係可以投tory同 labour)
10.種族歧視
11.NHS免費但係廢
12.Chav

1.
的確係成日落雨

2-6 on9
自己間屋廢
自己屋企唔裝就話冇

7
水喉水可以直接飲差得去邊

8
威爾斯羊 英國薯仔蘿蔔 蘇格蘭安格斯牛 芝士 穀物

9
唔鍾意兩大黨可以投Green,lib dem,甚至UKIP
再唔係自己組黨都得
冇人支持證明你意見係少數

10.
住落英國我覺得最多都係少少偏見
未去到歧視
不過個個人唔同no comment
佢覺得俾人歧視就歧視

11.
依家NHS的確係suboptimal
窮人冇錢會好
不過俾得起錢都焗住要等NHS
希望英國學澳洲推一部分人去private sector

12.
支持全部chav捉去打靶或者好似以前送去荒島自生自滅

咁佢仲留喺英國唔返支那

笑左

英國水喉水真係好難飲

辛苦巴打

結論 為屌而屌

Fb 勁多o係日本既支那人
又要拍片講有幾神奇幾特別幾貼心 r click rate
最後又要搵野屌

條友曲㗎，佢話鐘意英國有自由。

睇到最後先

位總結巴打冇睇晒條片

的確冇睇到尾
上面係佢list個啲point
不過除非佢係特登
佢屌英國啲point有幾唔個valid
cut咗2-6,8會好好多
如果係要nitpick的話 可以講下好多人亂拋垃圾，多醉酒佬(hooligan)，稅貴，房屋普遍老舊，petty crime多，有工會罷工搞到冇火車之類

支那人又要屌又要走

點解仲唔死番支那享受中國人榮耀呢

睇過 要睇到最後先知係反轉 明顯唔想支那人移民過去

支那狗
笑又要奶
2000萬都係貪返嚟

秒回，此post已完

第8點絕對憨鳩
識搵嘅話uk啲products可以拍得住西班牙

曲線video被當直，慘

2000萬 just investment, not spending